有無人記得兩年前新年既mxv事件？

偷睇男朋友電話 有冇人解到佢地講緊咩

唔知佢依家好返未

嗰陣成個年假都追緊post
追到最後

我都記得 果個post娛樂性好高 笑撚到我

結局好意外高汁

無人記得

勁多個post喎

我記得你h絲！

當初我都有開幾個post追擊呢幾條mk

當年都好追仲記得條仔個樣勁柒
有無人知佢哋宜家點

暗瘡馬騮
居然重有兩條女爭 佢一定好屌得

你係griezmann??

係

唔太記得 有冇懶人包點解最後變起樓主底

慘而家你開嗰幾個post消失晒

成日無喇喇會俾人起番上黎真係好恐怖

好撚好笑

三個人互相follow定係兩條女一齊follow條仔